727定728？

大家係咁講727光復元朗，但我個frd約我728守護元朗，其實而家係咪兩日都有活動？